[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55469482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55469482/answer/479254166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u9605\u5377\u8001\u5e08\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u4f5c\u6587\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38485891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38485891/answer/629977873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u8ba9\u4eba\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u3001\u4e45\u4e45\u4e0d\u5fd8\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608932/answer/686211545", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u96be\u4ee5\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/652471255", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50973300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50973300/answer/630770714", "content": "\n\u535a\u58eb\u751f\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u6587\u732e\u9605\u8bfb\u548c\u6587\u732e\u6574\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/658785598", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u548c\u73b0\u5728\u7684\u59bb\u5b50\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/581942390", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/693609856", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/662862448", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307414042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307414042/answer/579863719", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u7f8e\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320976835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320976835/answer/685843327", "content": "\n\u5982\u679c\u6709900\u5de6\u53f3\u9884\u7b97\u4f60\u4f1a\u4e70\u4ec0\u4e48\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25067181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25067181/answer/673881367", "content": "\n\u6000\u5b55\u671f\u95f4\u5982\u4f55\u907f\u514d\u51fa\u73b0\u598a\u5a20\u7eb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324119019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324119019/answer/687877711", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u4e91\u793e\u5f20\u4e91\u96f7\u9053\u6b49\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40344134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40344134/answer/694377426", "content": "\n\u88ab\u5f02\u6027\u597d\u670b\u53cb\u6402\u7740\u7761\u4e00\u665a\u4ec0\u4e48\u4e8b\u90fd\u6ca1\u53d1\u751f\u662f\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304788445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304788445/answer/664445340", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bd4\u7a77\u66f4\u53ef\u6015\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326112572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326112572/answer/697352266", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\u5927\u62e5\u5835\u81f4 14 \u4eba\u6b7b\u4ea1\u91cd\u5927\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310733596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310733596/answer/614746919", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321155063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321155063/answer/676604237", "content": "\n\u6bcf\u5929\u8dd1\u6b65\u4e94\u516c\u91cc\uff0c\u80fd\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25835899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25835899/answer/679912412", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u3001\u5f88\u597d\u73a9\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326156698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326156698/answer/696270653", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u731b\u9f99\u548c\u52c7\u58eb\u7684 2019 \u603b\u51b3\u8d5b\u5bf9\u51b3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326509588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326509588/answer/697776945", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f2\u4e0a\u6700\u8d35\u836f\u4e00\u652f 1448 \u4e07\u5143\u5728\u7f8e\u56fd\u4e0a\u5e02\uff0c\u7528\u4e8e\u6cbb\u7597\u5c0f\u513f\u810a\u9ad3\u6027\u808c\u8089\u840e\u7f29\u75c7\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42973519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42973519/answer/652807350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u5165\u95e8\u7ea7\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33538093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33538093/answer/634814066", "content": "\n\u56fd\u8003\u4e0e\u7701\u8003\uff0c\u4e8c\u8005\u7684\u5f85\u9047\uff0c\u53d1\u5c55\u7a7a\u95f4\u7b49\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31437847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31437847/answer/689399219", "content": "\n\u641e Java \u7684\u5e74\u85aa 40W \u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27812761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27812761/answer/678954871", "content": "\n\u5012\u5356\u54ea\u4e9b\u5408\u6cd5\u9ad8\u5229\u6da6\u4ea7\u54c1\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/678044398", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271480167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271480167/answer/674303894", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u8bed\u6587\u6709\u7b54\u9898\u6a21\u677f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/666299678", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316608391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316608391/answer/678203138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6211\u7231\u4f60\u201d\u7684\u9ad8\u7ea7\u8868\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/677133547", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19602618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19602618/answer/675877947", "content": "\n\u8f7b\u529f\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\uff0c\u5176\u5728\u79d1\u5b66\u4e0a\u53ef\u4ee5\u89e3\u91ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/691229867", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/683090750", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315301514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315301514/answer/635950978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u8272\u7cfb\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/675457618", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27233806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27233806/answer/666393366", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u4e0d\u8981\u5ba2\u5385\u662f\u5426\u53ef\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300242053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300242053/answer/627355466", "content": "\n\u5982\u4f55\u60f9\u4e00\u53ea\u91d1\u6bdb\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26876628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26876628/answer/675562664", "content": "\nAndroid \u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684 App?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/661904655", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275937805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275937805/answer/692614368", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u53c8\u597d\u73a9\u7684\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309606097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309606097/answer/675548108", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5f88\u65e0\u8bed\u7684\u592b\u59bb\u5173\u7cfb\u6216\u60c5\u4fa3\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269602298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269602298/answer/597986556", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u4e2d\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6700\u5b8c\u7f8e\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35998313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35998313/answer/669892045", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u6d1b\u5fc5\u8fbe\u6cd5\u5219\u4e00\u6837\u795e\u4e00\u6837\u6709\u7528\u7684\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40223190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40223190/answer/648591950", "content": "\n\u65b0\u624b\u5982\u4f55\u5f00\u59cb\u7ec3\u4e60\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306728975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306728975/answer/641617251", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u6027\u4fb5\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22526427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22526427/answer/646231892", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0e\u5973\u751f\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931336/answer/644849685", "content": "\n\u4f60\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u795e\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62166770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62166770/answer/652825045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325280997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325280997/answer/694123772", "content": "\n\u53f0\u79ef\u7535\u5ba3\u5e03\u7ee7\u7eed\u5bf9\u534e\u4e3a\u4f9b\u8d27\uff0c\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/643869289", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/659309506", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325667837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325667837/answer/695746439", "content": "\n\u5f53\u5e74\u65e5\u672c\u662f\u4e0d\u662f\u4e5f\u50cf\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u4e00\u6837\u88ab\u7f8e\u56fd\u5236\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30447146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30447146/answer/673426596", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u771f\u6b63\u7684\u7cbe\u795e\u4f34\u4fa3\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51942763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51942763/answer/680081806", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5e9f\u65e7\u7684 Android \u624b\u673a\u80fd\u62ff\u6765\u5e72\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320579448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320579448/answer/654700045", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u73cd\u85cf\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284528244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284528244/answer/635780535", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291693081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291693081/answer/641551755", "content": "\n\u540c\u4e3a\u897f\u90e8\u7701\u4efd\uff0c\u9762\u79ef\u66f4\u5927\u7684\u7518\u8083\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u5982\u8d35\u5dde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36378816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36378816/answer/689263225", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ec3\u51fa\u82ad\u857e\u4e13\u4e1a\u7684\u8116\u5b50\u80a9\u548c\u80cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20848394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20848394/answer/692506319", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\uff0c\u5173\u4e8e\u201c\u65e5\u519b\u4e00\u4e2a\u5175\u53ef\u4ee5\u5355\u6311\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u4e00\u4e2a\u73ed\u201d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5f53\u65f6\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u666e\u901a\u58eb\u5175\u7684\u771f\u5b9e\u5199\u7167\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/668573897", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323174409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323174409/answer/691335928", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5e74\u975e\u8981\u751f\u4e8c\u80ce\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264525515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264525515/answer/641131759", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ef7\u683c\u4e00\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u597d\u7528\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685118596", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28577833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28577833/answer/693457672", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5f97\u75d4\u75ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/689090271", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792030/answer/676130656", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5b66\u4e60\u5f88\u96be\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313713869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313713869/answer/692835077", "content": "\n\u5bf9\u5728\u94fe\u5bb6\u770b\u623f\u7b5b\u9009\u597d\u4e86\u540e\u53bb\u627e\u5176\u4ed6\u4e2d\u4ecb\u4e70\u623f\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\u8be5\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325634556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325634556/answer/692210202", "content": "\n\u665a\u4e0a\u8dd1\u5b8c\u6b65(40\u5206\u949f)\u540e\u559d\u725b\u5976\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u7b49\u4e8e\u767d\u8dd1\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326338228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326338228/answer/696572557", "content": "\n\u5b57\u6bcd\u54e5\u88ab\u6dd8\u6c70\uff0c\u662f\u5426\u610f\u5473\u7740\u6709\u77ed\u677f\u7684\u5de8\u661f\u65e0\u6cd5\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/685460438", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313093861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313093861/answer/693202046", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273526860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273526860/answer/663287605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u811a\u611f\u6781\u597d\u4e14\u9002\u5408\u590f\u5929\u7a7f\u7740\u7684\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/665952484", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319506397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319506397/answer/661986825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62a4\u80a4\u54c1\u6216\u5316\u5986\u54c1\u662f\u4f60\u4e00\u751f\u63a8\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312748279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312748279/answer/688411375", "content": "\n\u7c89\u5e95\u600e\u4e48\u7528\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u770b\u8d77\u6765\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/691817831", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62561429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62561429/answer/685943913", "content": "\n\u5927\u4e13\u771f\u7684\u6ca1\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/669127075", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137880/answer/694644923", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u5f00\u59cb\u653e\u4e0b\u624b\u673a\u53bb\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323463404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323463404/answer/689939879", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8585\u7f8a\u6bdb\u7684\u5e73\u53f0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320463189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320463189/answer/689553426", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u5c0f\u5b66\u95e8\u53e3\u7b49\u7740\u8d34\u63a5\u9001\u8f66\u8f86\u7f5a\u5355\u7684\u4ea4\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/592658410", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315442111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315442111/answer/686777024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u9760\u8c31\u7684\u7f51\u7edc\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/643406125", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321123412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321123412/answer/681568811", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u6210\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u7b97\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/490649574", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u8f83\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239106/answer/607038960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u91cc\u53ef\u4ee5\u8003\u7684\u6bd4\u8f83\u6709\u7528\u7684\u8bc1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971071/answer/614907236", "content": "\n\u88c5\u4fee\u4e2d\u6700\u503c\u5f97\u82b1\u94b1\u7684\u5730\u65b9\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467138/answer/662261106", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u4e48\u64a9\u4f60\u4eec\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/655709311", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39098907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39098907/answer/636593184", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u63d0\u5230 120 \u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313290289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313290289/answer/675740819", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5c0f\u5b69\u8d77\u5c0f\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44119305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44119305/answer/668089627", "content": "\n\u9152\u5e97\u7684\u591c\u5e8a\u670d\u52a1\uff08Turn Down Service\uff09\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/656066692", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/636824039", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305114445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305114445/answer/564045395", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7528\u4e86\u5f88\u4e45\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/690303598", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175572/answer/672005719", "content": "\nWindows \u4e0b\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u79bb\u4e0d\u5f00\u7684\u51b7\u95e8\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312705499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312705499/answer/639314836", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u5e94\u5c4a\u751f\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u627e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/685022718", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}]